「突發」印尼跪低鳥

「929 全球反極權大遊行」期間，印尼籍女記者 Veby Mega Indah 在灣仔採訪期間，疑遭警方射中右眼受傷，日前其代表律師稱她的右眼將永久失明。今早有報道指，駐港印尼領事館或將香港警察告上國際法庭，印尼駐港領事館則回覆《立場新聞》稱，領事館從沒說過會向國際法庭提告，澄清該項消息並非事實，又指醫生正在觀察其傷勢，目前斷定她右眼會永久失明仍「言之過早」。

都估到無咁順攤

垃圾國家

印尼真係仲垃圾過菲律賓

印尼自己都係打壓人民嘅垃圾國家
對佢有期望係咪傻撚咗

人柒jer細柒到嘔

肯定用錢解決咗

連登吹得太大 仲話去印尼領事館 搞多次美國領事官集會好過

lol 跪低叫爸爸！

光復印尼+光復香港

其實大家諗仔細d就一早唔會有期待
一隻螳螂同土狼打緊交你去搵草猛幫手?
要搵緊係搵獅子啦

屌

無錯

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

隻鷹

代表律師出黎話盲左佢都可以話未盲

都話印尼轉軚架啦，之前拒絕接收反送中示威者嘅信架…

排華d氣勢去晒邊

唔知比左幾多錢呢

支共是但派少少糖就自動收皮啦
從來無期望過

等啲傻鳩咁鍾意日講夜講話connect印尼
有民主選舉唔代表個國家唔垃圾。自己國民都唔撚攬

一早落注 垃圾東亞國家 唔會為人權出頭

如果其他人幫佢告上軍事法庭得唔得？
any Plan b

印尼果條佐多維科科政府親中

唔保護國民 駐黎把撚呀

支共過左數

印尼渣架

工人國家係咁架啦，同菲律賓一樣垃圾

支共過數了

應該會同雜種deal
一係告
一係南海爭議醒水

-------
光復香港, 就是從各層面上, 奪回以上所有東西的控制權. 因此說對準政權是錯誤的, 政權知道你早會對準政權, 所以早就透過各種非政治關係裝成了平民在民間掌握巨大的民間權力, 你要對準的也是這些想統治你的「平民」, 搶回每一件東西的控制權.
若不能奪得, 則取而代之, 讓他沒落消失也可以. 而成功就是香港的東西的滲透度被最低化, 全部重新為香港的利益服務.

不嬲對呢個奴隸國家冇乜expectation

佢個政府都就嚟比人推翻咖啦

尐零多到數唔到

垃圾國家
女記者好慘

搵鶳

政府收中共錢

爛泥扶唔上柄

咁快 垃撚圾

connect 嘅係印尼示威嗰班捍民主自由鬥士

支持印尼示威者

俾黑警刻意射擊都唔出聲 , 正垃圾政府

一早預左比返幾千萬就可以解決

真係垃圾國家

靠輸出女傭賺外滙的國家，還有公義廉恥嗎？

我地應該connect既係印尼抗爭者 而唔係個爛左既正苦

全力支持印尼示威者

6月26日：網民遊行到多國駐港領事館冀G20關注逃犯條例修訂
果日佢連信都唔收
垃圾國家

用錢搞掂左

呢個真 文宣手足應該係呢個方向做野

獅子賣撚咗屎忽啦

搵Eagle啦

印尼一向蠢，呢個時候唔搶曬中國啲野，仲要奶共，睇下越南，依家肥到呢

罷食營多

咁抵撚佢死比人爆眼啦

印尼，垃圾國家，垃圾政府

原來人民起佢地眼中，屎都不如

垃圾國家 是鳩但啦 奴隸黎

經過人質事件 已經知呢個垃圾國家冇撚用

實係被中共兇到收聲

本來就係垃圾國

人質事件係菲律賓喎

國家收左錢啦
根本印尼人賤民黎
隻眼唔值錢

記錯左 唔好推

睇黎搞到美國人先會有蘆溝橋

我寧願佢打傷美國記者，最好全部西方國家記者打傷埋。等鈕其界郁佢!!

秦印馬菲一鳩樣

完。

x2 , on9 至對佢有期望

比人濫捕之後出兵好啦
唔想要有美國人盲

希望記者自己加油再提告

早就知啦奶共

玩啊?個個都俾蛆警射下睇下會點
就算俾你「言之過早」,未必盲
咁唔盲就無問題?!
自己國家嘅人有事,仲要係記者

是但啦 印尼政府自己都一獲泡 唔好期望佢幫到手 都係等印尼示威嗰班上台再講

印尼、草菅人命

印尼唔敢得罪支那

其實印尼姐姐一件事
其實搞遊行唔係應該要幫健仔伸冤咩?

抵你個垃圾國家一世都係垃圾

印尼呢個國家本身就唔會吹奏，東南亞好多國家都係差唔多

益力多

唉，咁快就跪低

【反極權】急！請聯署將香港警賊列作恐怖組織

女記者
印尼點會為左個記者仔而去得罪共產黨從來都唔抱有希望

人民無罪
何況果個係記者
唔好咁涼薄
佢哋抵抗政府都好堅

印尼一向奶共
佢自己都鎮壓緊人民
點會出手

印尼靠得住
豬乸曉上樹

奴隸國，你成個國家都係中共奴隸呀

一早估到啦所尼會為個女傭得罪大陸？

好多人真係好天真好傻

洗鬼理大使館咩,佢本人肯企出黎,我地香港人支持佢去告咪得囉

等印尼人再同佢地政府嘈

而家印尼反政府示威，你印尼政府一跪，到時班印尼示威者會點呢？

草猛？鼻涕蟲咋奴隸國黎架

又唔駛嘥氣屌印尼嘅…不嬲對第三世界國家無乜期望…暫時唔駛屌太大力，免得將佢推向敵對陣形…

屌叫支那人做爺爺啦印尼政府

Skip得

廢到
自己人民都唔保護

一早話印尼一定唔會同支那鬥架啦，個個成日以為人哋會為公義犧牲自己個國家咁

話事話之前地鐵拉左個過肥鬼佬無左下文?? 佢邊到國籍架? 幫手出黎嘈下都好啦

印尼冇期望過

Cut工人

果然係奴才命

印尼係極權政府來架 對佢有咩期望

搵巫醫醫眼

真係垃圾國家
自己國民都保護唔到

無撚用

印尼都係垃圾國家

如果佢跪，會唔會更激起佢國內d示威

印尼依個垃圾國家有錢就乜都得啦

要Connect印傭！

雖然係對事件好 但咪講出口啦ed野

估到啦

渣架

估到啦咁窮

印尼政府唔垃圾就唔會搞到上星期革命啦
比人強姦都叫合法
完全係廢老專政

又作嘢

我以為印尼政府向學生跪低

大家諗辦法connect 印尼姐姐啦

一開始就對奶共印尼政府無期望
唯有希望個記者同律師會繼續打落去

好彩我由頭到尾都冇期望過
連登打太多飛機

唔需要對印尼政治有期望
而家要connect嘅係印尼人民

抵人睇你地唔起 垃圾

估到la 如果美國記者就唔同講法 政治力量就係現實

出產工人國家

印巴準備好排華未
攪清楚唔關香港人事的 但如果佢撐中共既排埋唔該晒

預咗

睇下今次印尼學運推唔推翻到政府

捉字蝨 唔係100%全盲=未盲 睇到光暗分別=睇到野

同家姐一樣

不意外
但依家仲係言之尚早

割得幾撚快

收咗幾多錢？

印尼呢d貪污政府
都預左係咁

唔意外
奶共有著數

印尼仲咁得閒搞中共咩，佢自己d軍隊都就黎叛變

人地唔告都要比連登仔屌

都唔突發﹐但我地都一樣要幫印尼女記者
記唔記得女義士第二日係點圍機場架

成班馬後炮

都係得一日
算勇武咗

仆街

不意外 印尼依啲垃圾國家

垃撚圾
印尼抗爭者加油革佢老母命

邊個政府都信唔過

C

不意外

721 831

你話我黑心都係咁話，點解唔係射中歐美記者

就算美國，都唔會為左一個人向香港宣戰，向香港宣戰咪即係向中國宣？
所以印尼一定會龜縮

唉...
咁點先幫到印尼女記者?

F

預咗！
中共只要打個電話去就搞掂

如果射到個個係歐美記者

廢鳩

唔爭氣笑咗

佢地自己國家死人都無事呀

預咗會跪，本身就係垃圾政權嚟，點可能唔舔支共

如果支共出手送大禮，送多一百隻眼俾佢地都得

佐科維多多本身都係親共派，btw家下亞洲黎計東南亞同南韓既元首呢d都係親親地共，最有力抗共既應該得日本同印度

理得佢告定唔告 我地係要connect 印尼抗爭者 而且印尼女記者係為左報導我地既事受傷

好撚廢

所以點解更加要connect 印尼抗爭者

垃圾

好快會有，失控object

佢印尼政府係好嘅就唔會比人反緊啦
依家係印尼民間支持香港人 而唔係政府
印尼姐姐煮狗飯記得要加料啊

唉 咁就一世
生在垃圾國家真係好慘

垃圾國家冇人可憐
到時中國支爆就仆街

等睇中國支爆

關於梁振英嘅白宮聯署，點解係中文嘅？有冇問題？

奶緊共，唔縮就奇

咪係 唔明點解要咁大反應 政權一定係捍衛番政權

up

我地要connect嘅係印尼人，唔係垃圾印尼政府

正解

支持印尼排華!

垃撚圾

拒絕接收既好似係馬來西亞

正確 所以佢政府唔告 更加能夠connect 到佢地

印尼或將香港警察告上國際法庭

入面班仲拍晒手咁

如果爆眼既唔係印尼記者但係美國記者唔知會點呢

我講緊拒絕接收請願信喎

「突發」美國跪低鳥

啱

真正奴隸國

廿年前排華
而家奶共
印尼政府食屎啦

佢講緊g20 果次領事巡禮 請願信
其實佢政府咁樣先係對我地有利 因為依家印尼人民就係好似我地咁反緊佢個政府 如果印尼女記者佢政府唔告香港警察就等於係一個機會比印尼抗爭者connect 到我地 而我地既目標不嬲都唔係connect 印尼政府 而係connect 印尼人民 我地一早就明白果個多多係奶共 被支共操控 我地點解要搞印尼戰線正正就係因為想支援印尼抗爭者推返呢個總統 等支共唔能夠控制印尼 唔能夠用印尼做支共冇左支拿之後既backup plan

狗改不了吃屎，抵9你個國家一世俾人睇死

因此 我地connect 既一直係人民 唔係政權

依家係佢政府唔告 呢個反而係有利我地

如果冇失明就拎出證據

全球反極權

Btw,邊到可以睇到印尼抗爭既news

印尼同中國咁多生意，一早被人揸住春袋啦。
Connect印尼政府唔會有用，connect民間先正路

冇期望過。呢D野錢就解決到啦

唔好旨意印尼政府, 做好文宣, 旨意班深入每個黑警家庭嘅姐姐好過

正確 一直都係話connect 人民 尤其係依家印尼既抗爭者

預左 屋企姐姐都話佢地奶共了

咪去咗打當地狗渣囉

無撚有錯

你估佢地個仆街政府唔驚印尼勇武？個個都爛命一條同佢片過

大家唔好咁快灰心

抵係南海比中國打壓

真？

印尼宜家反修例示緊威
一早connect左港共啦

好嬲 今晚食多幾包營多

咁就要射多幾個印尼人啦無骨氣

話有China 好朋友滲左入去參加上一次選總統
好彩最後選唔到 但兩邊人都打到仆街

佢地好多姐姐都以為個記者都係中左胡椒噴霧
佢話我知 好多News 都係假的
琴晚問佢知唔知你地個記者話要告警察
佢話冇聽過咁既事

佢琴日仲好認真咁叫我解釋番點解香港人要咁
香港唔係China既咩⋯⋯

佢同我講印尼政府同China政府一樣

都估到班印尼佬唔會想同中共開波

唔知，應該放番

麻煩大家幫手send個電郵俾國際刑事法院(有draft)

叫印尼人過嚟打狗都好過D垃圾政權出聲

On9 印尼人都反緊惡法
跪低嘅係印尼政府呀

對印尼一直都冇期望

隻獅子變咗Pussy

sad but true

印尼政府唔理,但香港人為佢遊行請願會點?

哎屌

connect印印 唔係connect佢哋政府啊

我又唔係咁睇wor，橫掂領館喺銅記(之後做返主線任務零難度)，去左其實係藉機搞大件事，咁無論係對住Veby本人以及其他記者行家都叫有個交代，另外印尼國內傳媒都冇可能唔報呢件事

印尼本地人都唔鐘意華人既
最好利用件事吹起反華風氣
甘先迫到印尼政府向市民交代
印尼都亂過鬼甘未必會去處理

記者姐姐都好慘

自己國家既學生都殺幾個啦